[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6048)

Slow

有冇人買左痢狗盤

利係連贏都唔到

2-1

以為你講馬體

猁狗話唔要冠軍 比機會其他隊

中場休息緊

馬
不過係甘馬

若要生活好

個個屌下體會 點知得下體會最正氣 今年長追一定嬴

有無人入利記主勝

入唔入利no goal好

入Ed

利兩
球ok?

利上盤苦主區

唔批准

想唔想生活好

越屌越勁

想

勿買利利浦

All in猁物浦

唔識入就刷角啦仆街

拉素比多粒

屌你老母臭閪痢狗死全家

芬洛大炒未 客又唔識入

猁

沙拿唔會刷的

痢真係賤種黎
唔入波都唔刷

3-1

痢狗假到 手球都唔投訴

買咗no goal

拉素
馬體

咁樣冰20分鐘你一開波咪撚刷比我等9.5啦仆街

屌

比多3隻。
11.5b
12.5s

般12m

唔好入

笑撚死

冇全餐？

鬼唔望般尼贏9埋等佢一分都冇

準備入手即封盤

1-0

開口中

買咗+2 應該穩啦？

猁狗

我睇下你仲刷唔刷4隻角

抵撚死啦垃圾利冰25分鐘角

客勝仲有1.39

Allin未

馬體會又冇角球

利肯刷未

係都要堅持兩閘傳中又唔撚換廢到仆街既TAA

真係要屌，10分鐘3隻都冇得等
仲要咁樣冰20幾分鐘

Allin痢17倍 上車機會

上西咩今次。。角都刷唔到

法林明哥半全大

All in 10.5屌你老母

仲唔刷真係屌佢老母

68場咁樣斷

廢撚到攻都攻唔撚到學人讓2球
人地鏝半場已經12角
抵佢成世比人食住
上季死好命先拎到英超
今季前4都咪撚比佢有

下體狗仲未做嘢

利好多場無贏波

拉點素
馬體

都冇諗住買佢贏，要佢刷角姐

on99
買+1.5
2.5s
見0:0 買返利半一

輸先黎刷真係on79

高普又死係12m

仲差二

補幾多

補4

睇下佢賽後又賴乜

+2收錢 抵買到

西甲可唔可以有角球

榜首隊係得佢同皇馬咁撚廢
可以場場輸盤輸波

睇死佢11角都冇
嬲撚到2隻都唔敢買

夠薑你比多2隻我

比多一隻就夠

我屌你老母岩岩好11角

呢場角真係嬲到仆街

11c 完。。無luu

般尼又係賤種黎 一個都唔幫手刷

有

拜狗 埸撚埸都輸盤

12

勁中

12角仲撚嬲我屌

咁樣12c
護個波出界呃個c

近期幾場姐
拜狗起碼唔會成日00 有場上半0:2可以追到5:2添
俾著利狗皇馬一定追唔到

撚狗極致

完沒

下體入未

12都無咁嬲 手痕入左10.5s

一開波3隻撚9人
冇料就咪撚一開波刷啦死賤種

臭利狗, 又補時刷3角爆尻人, 抵撚你輸,咪撚諗住搶到冠軍添

半4全4

atm半2全2

下體唔入真係jump得

下體狗又撚

下體pls

下體拉素

1-1

下盤日

屌 比人入

馬蹄會快入

真係難搞 下體狗可以拎一分完場

馬快cup

拉素大
下體入都仲有得玩

帕爾馬

5關差下體

係馬就快啲入

帕爾馬贏波啦

拉素大
下體入啦

8.5都無 屌

估唔到係比搬泥爆no goal

山度士有平手盤

屌3-1ok?

馬體快入

Me too

差你

下半場冇起過腳

拉素大左
下體快入

要入就一腳搞掂啦

屌你老母下體會空難死啦仆街

馬體會做波做到咁得唔得㗎

下體快入

屌你老母下體會正冚家剷

咁都黃

last man唔紅

same

下體入呀

屌 馬體jump

咁都救到

下體絕殺啦

...戈亞斯都禁屌到

3連c

12m

要下體入唔要c

邊隊

下體

牙騷

Pls入

Var 緊？

要入呀

有12m plz

入pls

入未

1:2

Goal!!!!!!!!

Goal

有無1:3

我唔貪心頂撚住就得

都係靠so9做嘢

頂住算啦唔好咁大貪

馬體盤王

真

蘇

算啦 立刻完場算 咪撚

巴塞唔要你真係笨柒呀 so9

頂住 唔叫你下體了

0-1

拉素食屎啦

試下講埋隊名

好彩佢開大救返

Ok bro

下體完場未，好撚驚

頂撚住啦下體會 跪咗喺地下求你

+1 補幾耐

3

咁耐

佢老母完場未啊 補多左成分鐘

嚇到賴屎

大家收錢了

下體會收錢

下體完，執返身彩

次次都贏半 心血少

隻閪手伸出嚟就仆街

主隊捱足一場都頂唔到個盤 屌

唔係下體和緊我應該補痢10.5b
搞到今晚冇玩過咁濟

過關神器 次次格半過 練心練到傻

2串1斷佢 擺明做波

讓平半先識炒人 讓親半一起跳就一球上落

最緊要贏呀
點撚知另外兩隊閪波幾時正常返

科泰入未

今年算最好買 上幾屆真係要避

明哥入未

禁屌

一路都覺得下體唔係深盤都買得過

施蒙尼幾年嚟都係咁 搞到和波超多
係今年牙蘇幫佢突破

唔要禁屌
要開大

屌 原來我冇買到呢場......買錯左

聽日冇即場玩嗎

聽日澳假又冇即場
好難決擇

彭美贏半ok?

利狗真係爆冷

邊個傻閪話買彭美半大全大

山度射失12

福塔唔入 屌

道士咁都炒

明哥1:0

買半和手足真慘

師奶奇蹟半大 山度士空難死未

施亞拉俾人屌屌下都入左兩球

買左客盤求和

彭美呢排踢得咁密點買得落手

8點半大算

香港早晨 訓先訓先

山度士解散算啦

山度12m都炒 甘就無半大

師奶勁到

巴西波點識入波呀 米傻啦

細波準備收錢

對家炸完 痴左線

彭美入未

0-4痴線

師奶無神炒人

再睇下賤種山度士 果對比大到

2-0了

彭美山度士兩場入多一兩球

8:00主盤贏撚硬

點呀死基層

明哥

明哥2:0

巴甲細波仲有10分鐘收錢 呢啲垃圾聯賽邊識入波架

屌你老母正臭西華西

巴甲全上盤？

hi刺客巴

Hi賤熊

好耐無見

係呀好耐無見你

買你就買啦 傻閪 一哥講話你要聽

8點點買好

收到

前排停左排無玩 呢幾日先開黎玩番

要跟了

買左1k客盤 哥連唔好太上力

猁對曼聯果場都露晒底啦，仲讓深盤cls

買唔切啊，啱啱先起身

中硬 放心

半大gogogo

3.5b gogogo

睇返巴塞場精華 屌你個場石屎地黎既

半和頂

大師唔識入

大c半主

疫情下咩強隊都打假啦

0-1！

快手半大

穩了

細波針左一半

Cls 半和都爆

炸!

炸左 仲可以叫

屌 半大已死

炸

炸完對家入

炸完__入
繼續叫 大c半主

D人話好似根本冇入

炸完對家快入，屌你老母

大波爽唔爽

半主

半大冇望了

半場2-0

巴甲半和

咩撚野jo入未

0-1！ 傻閪 哈哈哈😄

仲未入 點部署

定啦屌 傻閪

屌 半和

入喇

半大俾次機會

半主頂撚住

客大船

定啦 對面魚朒嚟

半大先啦 屌

Ez

係咩

客隊作客咁廢點會入

至少我見係

我都喺船上面

求客追和贏盤

屌 買左0-2 0-3

半和呢

Hoball

我重注左

我都買得多

買半大就0入波 買半和就10

繼續上！

半主頂住先之後追和反cup是撚但

2豬半2贏好彩小注

傻閪😂😂🤣🤣

半和好無

般尼贏埋
臭鳩猁笑死人

廢到

長追佢對家就岩嫁啦

成個1月有冇贏過利記

下場對mu

成晚大敗 可以點算

對熱下嘛

足總盃

琴晚啲盤都算正路

我以為講英超

開全對家可以點算

轟撚左猁 瞓左無買明哥

我頭2場都輸半都係靠後2場
全對家就要控制注碼

估到利撚狗啦 讓球半兩球 讓撚到咩

2-0

2：0

手持3.5b仲有無希望

手持客盤想跳樓

客快追和

太師易撚到！

今日巴甲條路係開-1

有個利字果d都係狗

哥連再入佢

屌你老母猁狗
其他贏係差你屌

點輸派錢波都唔識買

11點買咩

睇個勢似2:1

2你老母1咩 傻閪

半主
主主取消關注算 易撚到

比多球啦 大師

2.5b 快手

主入既開埋比你

2.5b收！

勁啊！

半一高水都收埋

比埋3.5b！！！！！！

我買嗰陣1.82

上盤日

猁 華西

追數只需一注 最多當呢幾日無玩過

買撚閪晒

一開始係平手盤定平半

外仔-1有幾多

無外賣有2.3咁好分

猁打後 全上盤 11點上盤繼續GOGOGO

多謝

好撚7 on9先買猁
難得旺番晚
3x1中
4x1差墨假
2x1 猁再單頭猁，輸撚番

3x1中左仲唔夠？

都知奧沙呢隊野靠唔住 好彩補左個和

3:1

過關少注 單頭大注

客入親都炸

11點仲玩嗎？

屌你咩 上半炸走我半大 下半炸我3.5大

下注輸埋等出糧

11:00超重心

奧沙 下體

下盤師走去買上盤

咩

墨超連續幾日11點都細波
今場都唔例外

主

1100有咩心水

上盤gogogo

巴甲

客盤落飛落到癲左
我都睇好客但唔係咁熱呀?

尾場0:0？

玩個個死個個 出面兩百萬個件咪呢度啲人囉 傻閪

一個都無

Hoball 外圍狗煩過閪咁 自以為高水小小就串串共

路 主咁廢買唔落

唔買了搬泥 哥連 汁夠 去稻香飲茶算

屌你老木

稻香不了 緊係富臨

尾關墨假買左主 似含得
補飛算

邊個 咩名 我有睇個post

半全大

Hy

Hy 雲巴囉

買個主客 客主先

馬會唔走數

雲巴是咪潛左

根本外圍就是爽

11點想鬥氣買大

做艇仔咪算囉

問題係佢地玩督手指

你講到咁盡 有個大group 幾千人 一人一啖口水都吐撚死你

好驚呀，夠膽係我面前認玩外圍先講

雲絲頓哈密瓜？

啲狗就真係食屎啦 外圍惡撚到公屋洗樓都唔捉

初盤有啲平手
客會唔會讓少左

2.5?b?

想買主
但成隊安曼咁 咩盤都死 買唔落手

gchi狗會！

之前whatsapp係咁彈出黎
明明玩都冇玩過

性路易斯

支持

係讓少咗啦 上兩場踢普埃都係平半 不過高水

買嗰半主 試吓先

邊個po

幾萬姐 有啲人當散紙咋

數百萬當係碎銀

freestyle 巴打5皮5皮咁買都係散紙

Hi

主禁屌

尋日見你唔到

客原來都廢左

比料未

娛樂注/有feel = 5皮

借人錢賭果d就更加啦
D錢又唔係我既 散紙都不如 憑實力借點解要還

琴日定前日 我祝佢輸個場都係20k啦
對佢哋唔係碎銀？

呢條敗走狗收皮啦

同路 開工先

琴晚買完奧沙 下體就訓咗 晚晚都勁夜訓

又對

有冇link

直屌主win

主隊大船

wa super

主大船

聖路易斯

買唔切主

主愈大愈好

賭波害一生

99.99%波 唔買等幾時

是但啦 唔係吹奏佢
不過佢有真飛算係咁

藍絲 拉

有無巴打個球探app無端端無左
比實進程一條條顯示‘’危險進攻‘’的紅色線

有時靠睇呢D線去知邊隊屌打緊
有無巴打知道點解決 或有其他app有同樣功能
*不是顯示危險進攻的次數

半和

g錯了

0:1

主隊禁屌

10秒

你又幾巴閉呀
佢出事前真飛5皮 你呢？

其實睇黎都無用 好多都假禁屌 要睇live

真 呢排成日三點起身

原來利狗輸埋

睇錯利記

1-0角

廢囉

好撚癲 而家買完訓覺算

都係個句 真飛5皮就大晒？唔比jer？

抵撚死 佢一日岀沙拿我都追對家

主禁屌2C

利記+曼城都算係賭仔救星

2.5s

乜野主隊都可以大船

般尼比人極限㩒屌 利都入唔到

好想換富途牛牛公仔

般尼神龍

咩極限㩒屌都係無2c 入波先有

1:0

真係玩到跳左樓?

屌 尾飛又呃鬼

Gooooooooooo!!!

屌，買乜都輸
仲以為買瓜瓜會穩

啱聽1.5/2球 唔會買係利到

你係花仔？

聖路易斯易到

瓜達似追和 輸半
尋晚華西劇本

猁狗2場單刀
一場黑哨早吹完場
一場 奧歷治獨食 唔比文尼

var炸鳩佢啦

Gel頭算

戒賭未？

手持4寶
客盤
2/2.5b, 總入球2球
係咪可以上定IFC?

瓜達拉閪拉又係名牌打假

炸左

Var

復活

做咩最近報假

炸條撚

瓜達後防

細波波

岩先個場買左客

VAR緊

買乜輸乜

老友

你live慢左成分鐘

時差

用緊IE

無炸！

goalllll

主漫遊球場？

做乜澳假無即場?

你剛攻擊我村莊嗎

反大船又慘死

客漫遊？

主都入到波

陣間唔出保保就買水手 出保保就老鼠

幾舊水咪撚po啦肉9酸

講左咁耐 有post link未

屌 miss左 想買半大

客可以反杯？

半1全1

客

屌你老母 個幾舊水 拎去睇病啦

十三買下盤？

無線無直播
無線買左版權唔直播好9

同求緊

買贏個邊

3-0

問問問 自己搵啦 食花生唔洗付出咩

吹呀 我下次買10蚊

未完場唔好太大聲

以前有線場場都播

無線快撚啲執柒咗佢算

gel埋頭

有線 澳假係重點

反CUP可以嗎

有分析 有保保 巴巴狗就唔洗上場 有呢條友=踢少個

無能力

半場cup

其實bein sport無買到版權
有線都係買bein sport姐

咁你就收皮啦
Jer事後假派藍絲咪算 事前你jer乜9？

嗌交未

FS蛇你買左乜?

鳩買半場波膽
0:1
0:2
0:3
1:2

咁呢啲jer唔jer得？

5皮注？

希望上半場係主
完場係客

2皮姐

又每注兩皮

上半場都和唔到 客隊點會下半場入到兩球

我買左半主 主-客 希望可以中晒

反擊未

咩撚野瓜達 追和未

主失波紅格

你個撚樣煩撚過列古龍個柒頭

即場就快平半都讓唔到等收皮啦

對面無戰神卡，瓜瓜應該贏唔到

大波波OK?

半和可以嗎？

搵左勁耐都見唔到個2百萬post

(多圖）唔該入黎認一認條仆街，外圍輸二百幾萬

呢個啱你睇
(男)貞操鎖禁欲日記&你問我答

經歷2015年東京綠茵主場對FC岐阜
2019年江原對浦項制鐵後
咩都完左場先講

一講完就搵到 唔洗麻煩你

海床 拉老師 白帽

2:0

買咗1:1波膽

哥達 你個食屎狗

2-0 jump

是撚但啦 你一個月後仲係到先同我講野啦傻閪

2-0
收皮
取消關注

Jump

咁撚易原來

做賭仔擔保人

主都幾易

半大手足進場

半大gel

秒

屌你老母個客

正氣到

2.5s仲有冇？

開錯邊

2-0 gel得啦掛
客果隊廢到笑

仆你個街又話不買

有 半2

唔多似雲巴

之前雲巴中過武肺

名單唔覺有依個人

全13

墨超好似無劇本

佢拍檔呀

呢一刻仲有一球先爆 所以仲有

Hy黎
你最近去左邊 輸到仆街 無晒場地指數

之前都話撚左Hy利用人

Gel頭算 出街食酸菜魚

下

主易到....

終於有了

佢等日職先回歸

依2個禮拜係咁針

4大聯賽好撚閪

等緊2月尾日職韓職挪超瑞超

SG做我擔保未 想借5球

半全場 2-1

以為你跟撚左阿古路去打fifa

而家都2021啦
一千場都唔知有冇一場呢啲exception

日職要二月尾快啲啦

都戒得幾成功 真係唔見你

HY? User name 全名係咩

瑞超半場和其他

琴日一買利記又輸

有冇var

唔上波po就會自然賭少好多

是柒但啦

輸波又有心事？

佢係日職分析專家

見到陣容 一撚定係輸半博全 轟撚左 華西一樣

西甲英超唔係人賭

瓜達追和輸半叫爆區

利照分析都唔應該買 上場對完曼聯 25號下場又係對返佢

之前狼隊對西布朗算唔算？

半場 2:1 全場 2:3
開主客

買大細舒服好多

呢場簡直On9 啦 又走甩12 碼

唔會啦 開主主

大哥

英超最撚難買

諗住對面般尼垃圾，試一場屌佢老母起身0:1

放棄啦 取消關注

般尼從來不易 這個你我早已知

上半場比多球嚟啦

華西有一半比返驗腦

今季英超贏盤又難，角球又唔係場場刷
日職日乙韓職都話有d冷野半大全大角大

4大聯賽d冷野又難捉，熱盤又難開
長賭4大真係輸錢輸到乜咁

瓜達我屌你老母閪

原來HY
雲巴睇黎都成身蟻潛埋水

[警世] （轉載）交友App Hey Mandi遇上前督察賤男Victor Lai

墨假冇rc 12m叫咩撚野墨假

奧沙每次反擊都震 華西無輸真係執返身彩
上半場2前鋒0射

主頂住

咁都呃到人。。。

扑咗好多條女，個個都玩ONS咁滯

墨超有無落後2粒，下半場追返嘅劇本

瓜瓜有無機會反勝2:3

HMD好多女都好樣衰百貨應百客

俾人呃應該都老女人

笑4 買全細半1全3 買半細半2全2

有隊試過幾次

不過隊波係尼卡沙

遲早3:0
2.5b

係個apps仲要好撚多神經質嘅人
我搵女 有個男嘅㩒我叫我follow佢ig佢仲叫自己小妹

整係知一有波賭好多人問買咩

好撚多外圍定艇仔？
成班扮女人

客落飛撚狗

2-3 就好...

傻閪

希望完場2-3

咪同呢度啲麻甩佬一樣

小妹

主客
全大
Gogogo

你玩外賣 好易輸咁多

追到返和波, 輸半格都好

追番粒先啦屌

睇人幾千幾千咁輸 好爽yy

客隊今場難啲反cup，上半場踢到pat屎咁，重點客隊個龍真心廢要客隊入到3粒仲要唔可以失波感覺難啲，不過波係圓既我都希望係23因為買咗 讓球和

原來客隊先係大船

你唔係半主？

2:1咪中

半主加主客

督手指當然爽，對於爛賭鬼嚟講，無本生利喎

我買咗兩個
依家中咗一個
仲爭半全場

買主果d gel左頭落街食lunch la

打成段個主旨得呢句

客讓和師兄，2比1點中啊

針死琴日多手又買咗利

又係半大黨既勝力

係喎

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6047)

#457 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點輸？ 佢地電競 網球 乜撚都賭

cls

唔係主隊讓咩

我第一眼睇都以為係

超級重心澳假10.5角細，屌你老母上場水手刷都唔刷下仲要踢老鼠，準備全部0角

主係下盤嚟

下盤贏緊2粒係咩感覺

大波波大波波

99.99%波
0.01係假球

2-2 啦 好無

又笑基層

2-3

同路

2-4

2-5 7+

3-0！

上場唔刷 今場會唔會半場16c

宜家出去食酸菜魚la

出到未

一齊？

2.5s gel得

Where

Tst

聖路易斯體育會 大大力咁gel

屌我係荃灣

比多球未

可以

放假？

下次得唔得先

又半二全二咁老套啊

無限聚令先講

客cup

半二既感覺又返黎

唔會啦 主公買咗細

取消咗6點堂食先講啦

比球嗌下先啦客隊

好撚悶呀 求其比多球啦叫下都好

手足買左乜

3.5b？

主12m

主12M

3:0

瓜瓜今季做乜撚

其實tinder先最好 老實講

一舊水
可以叫了

瓜特拉閪拉

玩乜撚3-0

下盤3:0gel 得未

拉閪整球面子球先啦3:1好睇d

屌 次次小注就中 大注就輸

4:0

Keep住小注咪得

瓜達瓜得啦

高水大波cashed

3-4我呢一年唔賭

師兄幾好文采

瓜達西啦西

你而家就唔好賭啦

瓜達對家長追了

3比0
恭喜買左半大全大的人

痴撚線 主反底

買好大？

係主反底

半大全大gel

Tinder反而識唔到

Add親都無反應

習巴高手

主公又中

你有樣match到基本上得米啦

法國我主公米五蛇唔見咗人

垃圾到仆街

頂住啊

有了

而家先入有條柒用

懷疑依條友亂買 飛又唔多張仲咁多傻閪進貢

3-3呢個月唔賭

收到風 3:3 ft

細聲啲啦 你師傅都係傻閪嚟

如果3:4 今日戒賭

下個月見

重注咗主追返伊巴同利斯菲

今次真係瓜達拉閪拉

追數啦 傻閪

20分鐘絕地反擊

我師傅起碼有個excel做下樣

已經買咗10.5s唔理，見到水手就嬲

3:3買割包皮神器自己割包皮

次次一見到隊波就諗起呢單

客隊反cup完場10 1 200

唉等陣澳職佢又出黎禍害人間

lm

成碌鳩都切埋出嚟

我

有冇爐link quit左

3:4完派一個P牌

1

有錢食tea

海 最近美股好難玩

主咁廢都敢重注

叫左你買FUTU

呢啲先啱拎嚟追數

客主力中撚咗武肺買都唔買客

咁多黃

唉 見係花仔你 無問題啦

200萬個

呢次小注中左 3x1

81" 3-2
86" 3-3
90+3" 3-4

咁試下小注8x1

你是E神？

快撚啲入幾球

客就武肺 主就真廢

好樣衰條友

人都去左....

靚仔過我

咪爆啦 飛黎架

中學雞

買左啦 仲有冇

完場 收錢

屌 下盤GEL得啦

係咪針左

下盤叫都唔使叫 易撚到

咪笑

一陣澳假有無水 唔想努力了

賭球比狗屌 睇股算

今日股災 因為我賭球贏錢

下盤易撚到

出水未 跟你一場

小妹今年升小6

悉尼

一上水就扮女人

佢真絲

ok futu注

700$

咪係 你班麻甩仔扮小妹又得 我真小妹就唔得

派最快留PayMe兩個100

贏3位數都派 留返食飯啦

一按即 PayMe！

仆街慢一秒

下場買咩 要分析

痴撚線成班職乞

等錢開飯

發現巴打都幾好人
明明唔係玩好大都派成200

屌你好意思講

多謝巴打有飯食了

阿蛇 我冇做職乞好耐啦

想G係咪針左

分50黎 快

佢個名都話左你知啦

我25

頭十抽一300

澳職大波點輸

是嗎 成日撈亂你同上盤c
sorly

OK 一人25公平

同一個人黎

派完有d運 琴日紅牛半1全4
今朝買中巴甲半全大果埸 墨超又中
最緊要正數姐 又唔係差果200開飯

牠狗黎

小妹冇funson的

你咁好人祝中齊贏

4點澳職 大角球 有冇意見?

分享喜悅

癡線

中你 你最快

岩岩見到個貌似波台手足

著住鳳凰件波衫

小學雞

下 做咩咁話自己

冇即埸嘅澳職係咪skip得

我新入黎都係咁後尾一派完就輸到pk

你再係咁我就話比老師知

正如好多師兄講：
般尼從來不易，這個您我早已知

但到這夜方發覺，求主勝何幼稚
若是熱烈地再燈一次，放棄原來更易
就算阿奴輸過了 輪到利 ~~~ (咪一樣), 無得介意

近兩星期乞錢數：0

仲要抄9我g既專用綠色同埋抄9我g針

真 唔派了

竟然唔係馬會acc

新入嚟要派錢？我都係啱啱入嚟

Lm

兩個都扮小妹

repect我未

真自從有次派 抽中mg之後......

高水下盤

呢幾日輸左20k 想乞200起機

咁派未 g唔g規矩

一陣澳職贏就派小小

原來你先係eason接班人
小妹甘拜下風 自愧不如

我了 l定m

留名

我真小妹

痴線 第二、三、五
3場100%波
又3x1 再買多層樓

有時抽唔中mg mg都會代領獎

想g

夫、奧、特

宜家約a準了

ok 跟 tsla注

100%波我阿婆都識了

今次狗會仲唔破產？

我之前係tggroup都試過
派完針到仆街

派我= 改運 有冇人想試

圍爐

有冇人知tvb係唔係真係有買澳職
場場都唔撚播點賺錢

不了 好運唔想變衰運

派我未

tvb 有諗過賺錢？

整個mytvgoal 剩係播荷甲

只會由差變好 好變更好

澳假係咪半大全大

tvb係咁尻

澳洲29度

半和全主

屌 想要水手

法國師兄派錢po lm好快

職乞係咁的

祝中！

好耐冇乞中過 點部署

乞唔中無得起機

我派你

我唔留馬會acc的

wawestjumpjor

入球俾犬買 角球算

想要老鼠會唔會又比佢撚

我都係

我寧願唔po飛唔事後唔出水

喺度打牙骹過日晨算

佢兩次都派中我

放心，我基本上都唔會同大家爭

增加大家中獎機率

真 乞黎無意思
從來都唔乞

你派立即乞，之後同習大大平分

952

買細球算

硬係覺得贏一球走盤
寧願博下盤

10 抽 3 派我300

恭喜中左300

冇買搬泥又勁中 買親個啲開對家

留馬會ac

水手+1 心靈注

盤

留馬會ac 派你

22828929

邊個㗎個ac

我自己！btw收到了

3點實轉半一

咁開心唔好比佢停

5抽1 派me500

硬係覺得場澳假係嬴一球走盤咁老套

開你老母心 輸撚死

975

祝同路 屌你老母

日中夜中都輸撚4

老鼠冇走地 角大

若要生活好....

琴日大敗走

搬泥fg訓醒收
走地好似超高水

你收啦 我派完俾你之後而家訓緊天橋底

派過俾你啦 你唔要

gchi

原來你大戶黎

佢又出水？ 又missed

好球

你明明勁中

993

994

995

996

你琴日成日唔見人

1001